.. index:: single: Analysis

Analysis
  *Liste de vecteurs*. Chaque élément de cette variable est un état optimal
  :math:`\mathbf{x}^*` en optimisation ou une analyse :math:`\mathbf{x}^a` en
  assimilation de données.

  Exemple :
  ``Xa = ADD.get("Analysis")[-1]``
